依家俾人影緊我食煙 你問我答

話說向學校出口食煙 有條廢老無啦啦影鳩我
平時個個位置係所有食煙人都企個到食既
包括學校保安都係
我話叫佢報警拉我又話唔要喎 仲話fb見
大家點睇

人地笑你食一支啊傻仔

做乜食煙

請枝佢

唔准搭我膊頭啊

你都係想我屌你老母啫

你唔食我咪唔搭囉

Fb見

邊到有學校唔比食煙㗎

連續食夠兩支煙 先夠壞

其實連chur3支

間間學校都唔准嫁啦

你咁大聲做咩呀

咁其實學唔比係正常
但我諗大學 仲要出左學校範圍 無問題的吧

講返聲啫佢都係😂😂😂冷靜d

喂你咁惡做咩呀

大家都冷靜d

其實我好驚呀依家 屌佢個奶 痴撚線架d廢老

你咁惡做咩啊

做咩事呀Ching

搵我？

你大聲我咪惡囉

係 個廢老需要你

抵撚死